(Live) 即時討論 警察結婚 市民到賀

笑到 賀一賀佢

出面無post討論

仲去hotel icon
之前食晒tg 曱甴想自殺?

咩事起哄

現場 岑子傑到場

真？

屌咁都有行動

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

好興奮

連登不嬲都同外界係唔同世界

入曬去

記者入咗去大堂

笑撚死

做緊乜
咁多記者

入左去 笑死

Fc左未架

好似話未FC

咁多記者

Push

圍攻理大，有咩資格去hotel icon?

邊位大人物結婚, 好大陣仗

推

做乜鳩

咩Source係狗結婚
唔係就7到核爆

又想引到狗黎射tg,拉一堆人？

勁多人 tg下

係咪比人FAKE?

原來係咁

margaret
kelvin

高登新聞台 live link

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

痴撚線咁多人

真係狗結婚？

又會比入大堂

唔知仲以為邊撚個結婚咁把炮

賀一賀佢

驚到房都轉埋呀

點解無聽過lol

黃海文 ?

仲叫記者入去!?

等睇炒車同tg

icon隔離就係poly去尖東條橋

今晚仲洞唔洞房

開晒名

Live影到出面貼有結婚相

真心癲

劉黃結婚 祝你地年年有今日！

其實poly手足係味走哂
所以先去圍警婚？

小心引狗

有冇炒車㗎

有狗POPO點會任你玩
係咪炒車

主線任務完全冇理到

係lol jo meh 9

【我地未贏㗎！】新區議員上馬，發信請求拯救手足

點會冇狗

係咪真係有狗係個到結婚架？

又出外嚕

狗仲未黎？附近咁多狗

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

救poly呢?

Agree 如果係狗
狗

Agree 如果係狗
點解無狗

千祈唔好 講咩 恭喜新娘俾狗屌嗰啲

咩時勢 狗狗個個人人自危仲幫你休班結婚狗
無人報警玩到天光都唔會理你

老豆搵仔今日放嫁 應該堅料黎

咁多人到場慶祝 開心晒啦

點解無吹雞都咁撚多人

報警黎就好笑

咁夜搞撐警集會

係poly隔離

點解無狗保?

真圍魏救趙

年年都有今日

死黑警呢

有一大班手足講一鞠躬二鞠躬三鞠躬家屬謝禮

唔好忘記周同學都係因為有狗結婚
無左自己條命

真春袋·無人提？

831

老豆搵仔一早講左啦

笑了 啲狗乸電話都有

黎飲？

咁多人

冇乜意思

班狗真係放低哂姿態，比著一星期前已經tg放題

乜偷偷地結婚咁冷清呀
一於幫佢炒熱個場

走啦 一陣又dq

係啦, 叫佢走啦
其他人起度咪得

真定假 冇收到風喎

唔係狗既話一早出左黎解釋

今日好似有大量鬼佬記者

好似佢問過D酒店職員 證實左有狗結婚

有日本人LIVE緊

老豆搵仔今日晏晝爆左出黎

因為今日好撚多鬼佬，目測

老豆搵仔有post過

Dq都唔驚啦 沙田再選都贏

不過都係小心d好

你地冇人follow 老豆搵仔？

公平啲講，佢應該好耐之前 BOOK

鬼佬都唔理你啦之前

叫岑手足走 廢事DQ!

cls

係囉走啦
本身已經大台feel

林奠到賀，祝新人年年有今日，奠奠有今朝！

DQ由第二得票頂上
區議員要注意身份依D野留比手足搞

同意，推到佢見到 唔好白費大家既票

提下佢

唔識日文 想問係咪恥笑味濃見到句半笑乜乜

賀佢老母

冇錯 當選既候任議員忍一忍手 黎緊4年大把野比你參與

香港人 報仇

點解仲夠薑搞,真係唔驚食住TG結婚?

日本人笑死我.. 學講屌你老母

大大間理大唔去，去搞無謂野

明星結婚都冇咁多記者

黑社會真係勁

乜都睇唔到

每一隻警甴結合

都請悼念周同學一次

阿里巴巴真春袋·無人提？

時間差

热烈庆祝，狂贺

咪去左囉 點入去呀 衝又衝過 聲援+物資又做過
搞鳩popo有咩問題 定你坐係入邊

係
佢地聽到播緊警察故事,但覺得D歌詞怪怪地

扌然樣

D人話救理大手足

心唸點救，又攻多次？

好耐無見過抗爭日程表，和理非出黎啦！

明星暗少少結婚都冇記者理
黑社會結婚真係勁

做過夠了，去做其他野得了明白哂

佢地再亂打亂拉亂射只會更多人屌狗濫捕屌政府唔做野
主流民意係唔會屌鳩抗爭者
圍狗婚啲人反而只會更爽

咁你而家係邊呀?

市民祝賀你 年年有今日

乜撚呀 而家冇人做緊野咩?出邊個d唔係人黎?
唒10分鐘去賀一賀阿蛇結婚又唔撚得?
咁撚嚴格呀

叫佢走啦
唔係佢回合
收番埋

我乜都做過哂喇，依家坐下做下軍師有咩問題

FB 出左post, 又炒車

Link?

黑警厚顏無恥

準備打了

笑點係？

冇人judge你
係你又高高在上屌鳩人

自己睇路啦 唔好變油麻地2.0

民陣泛民要搞次合法九龍/港島大遊行（唔批就各有各做）

- 分享自 LIHKG 討論區幫手推下

得喇 最威你喇

批評好易，但屌完唔該俾埋意見咁成個討論至會有營養

Hotel icon 仲係Shtm學生既地方

喂係你條撚屌多多野講先架喎
依家又話冇問題?

咁你今天去哪啊仲得閒上到連登，明白晒

仲要係理大隔離咁近

食海底撈

老竇搵仔炒左車？